<resources>
    <string name="exercise1_press">
Лягте на спину, поднимите ноги и руки под прямым углом.Оторвите от пола плечи и таз, дотроньтесь кончиками пальцев до стоп.Медленно опуститесь обратно на пол.Повторите 20 раз.
    </string>
    <string name="exercise2_press">
Лягте на спину, тяните пупок к позвоночнику и прижимайте поясницу к полу.Поднимите вверх обе ноги до угла в 45 градусов, вытяните носочки.Начните медленно скрещивать ноги. Выполните 10–15 повторений на каждую.Можете усложнить упражнение, накинув на ноги петли эспандера.
    </string>
    <string name="exercise3_press">
Сядьте на пол, вес расположите на седалищных костях. Подайте назад спину, чтобы удержать равновесие, согните колени и оторвите от пола стопы.Выдохните, подтяните пупок к позвоночнику и откиньтесь назад, раскрывая руки и выпрямляя ноги. Со вдохом вернитесь в исходное положение с коленями у груди.Повторите 20 раз.
    </string>
    <string name="exercise4_press">
Лягте на пол, прижмите поясницу к полу, руки уберите за голову.Подтяните колени к груди и оторвите от пола лопатки.Выпрямите правую ногу невысоко от пола, а тело поверните в левую сторону, коснувшись правым локтем левого колена. В этом движении поворачивается вся грудная клетка, а не только локоть. Выполните упражнение в другую сторону. Это одно повторение.Выполните 25 повторений.
    </string>
    <string name="exercise5_press">
Лягте на пол, положите руки по сторонам от туловища ладонями вниз.Поднимите ноги, согнутые в коленях, чтобы они располагались на уровне груди.Оторвите бёдра от пола, поднимая ноги выше.Опустите ноги обратно на пол и повторите 2–3 раза. Не используйте инерцию, движение нужно совершать за счёт мышц, поэтому выполняйте его медленно.
    </string>
    <string name="exercise6_press">
Лягте на спину, поднимите прямые ноги и руки вверх, оторвите от пола верхнюю часть спины, тянитесь руками к стопам.Опустите ноги до угла в 45 градусов, а руки отведите за голову. Не опускайте плечи на пол, прижмите поясницу к коврику. Повторите движение, потянувшись руками к стопам.Выполните 10 повторений.
    </string>
    <string name="exercise7_press">
Лягте на пол, поднимите вверх прямые ноги, руки вдоль туловища.Прижмите поясницу к полу, медленно опустите обе ноги, затем так же медленно поднимите их. Чем медленнее вы двигаетесь, тем сложнее упражнение. Повторите 10–15 раз.Если хотите усложнить упражнение, не опускайте ноги на пол, задержите их под углом в 20–30 градусов, а затем снова поднимите. В таком случае мышцы пресса не будут расслабляться на протяжении всего упражнения.
    </string>

</resources>
