<resources>
    <string name="exercise1_hips">
Встаньте прямо, ноги на ширине плеч, руки на талии (или вдоль тела, если вы решите утяжелить упражнение гантелями). Не отрывая ступни от пола, начинайте приседать, как можно ниже. При этом важно следить, чтобы колени не выходили вперед дальше, чем кончики пальцев ног. Немного задержитесь в положении «сидя» и начинайте медленно возвращаться обратно. Делайте три подхода по 30 приседаний. Тренируются бедра и ягодицы.
    </string>
    <string name="exercise2_hips">
Встаньте прямо, спиной к стулу,  ноги на ширине плеч, руки на талии (или вдоль тела, если вы решите утяжелить упражнение гантелями). Положите ступню левой ноги на край стула, который стоит за вами. Нога должна образовывать прямой угол. Не отрывая ступни правой ноги от пола, начинайте приседать, как можно глубже. При этом важно следить, чтобы колено приседающей ноги не выходило вперед дальше, чем кончики пальцев ног. Немного задержитесь в положении «сидя» и начинайте медленно возвращаться обратно. Делайте три подхода по 20 приседаний на каждую ногу. Тренируются ягодицы, упражнение эффективно против целлюлита.
    </string>
    <string name="exercise3_hips">
Ноги на ширине плеч, стопы параллельно друг другу, руки на талии, спина прямая. Сделайте большой шаг вперед: бедро должно быть перпендикулярно голени и параллельно полу – должен образоваться угол в 90 градусов. Колено другой ноги почти касается пола, но все же дотрагивается до поверхности. Вернитесь в исходное положение. Делайте три подхода по 15 выпадов на каждую ногу. Для лучшего эффекта в руки можно взять гантели или положить на плечи штангу. Тренируются бедра и ягодицы.
    </string>
    <string name="exercise4_hips">
Встаньте прямо напротив стула со спинкой. Руками возьмитесь за спинку, это поможет вам держать равновесие. Натягивая носок на себя, медленно отводите ногу назад как можно выше, после чего также не спеша опускайте ногу в исходное положение. Каждый мах выполняется на вдох, а возвращение к изначальной позиции на выдох. Делайте три подхода по 30 махов на каждую ногу. Также махи можно делать и в сторону. Принцип действия абсолютно такой же. Тренируются ягодицы, внутренняя сторона бедра, бока.
    </string>
    <string name="exercise5_hips">
Встаньте на колени, обопритесь на руки, согнутые в локтях (кисти лежат на полу). Сделайте мах прямой ногой назад, как бы стараясь дотянуться пяткой до потолка. Медленно опустите ногу в исходное положение. Делайте три подхода по 30 повторений на каждую ногу. Упражнение можно выполнять и с опорой на прямые руки. Тренируются ягодицы, задняя сторона бедер.
    </string>
    <string name="exercise6_hips">
Лягте на спину, ноги согните в коленях, руки положите вдоль тела. С усилием поднимайте бедра на вдохе вверх, напрягая ягодицы и ноги. Помните, лопатки и верхняя часть спины не должны подниматься. На вдохе медленно опускайтесь в исходное положение, но попой пола не касайтесь – она должна оставаться немного на весу. Делайте три подхода по 20-25 повторений. Тренируются ягодицы, задняя сторона бедер.
    </string>
    <string name="exercise7_hips">
Лягте на спину, ноги поднимите вверх и согните в коленях таким образом, что образуется угол 90 градусов – это исходное положение. Начинайте медленно разводить ноги в стороны, стараясь как бы достать бедрами до пола. Когда достигнете предела, медленно сводите ноги вместе.  Делайте четыре подхода 25 повторений. Тренируется внутренняя части бедра, нижняя доля пресса.
    </string>
</resources>
