<resources>
    <string name="exercise1_hands">Не зря это упражнение считается одним из самых эффективных в борьбе с жировыми отложениями на руках. Существует несколько видов выполнения. Новичкам можно начать выполнять его от стены постепенно, с повышением выносливости переходить на обратное отжимание.
\nОтжимание от стены. Сделайте шаг в сторону, руки на уровне груди, затем медленно делаем выпад вперед и возвращаемся назад. Старайтесь делать максимальное количество повторение.
\nКлассическое отжимание. Положение упор лёжа, руки на уровне плеч, затем опускаемся максимально низко за счёт сгибания локтей.
\nОбратное отжимание. Чтобы выполнить это упражнение, нужно сесть на край стула или дивана. Руки должны быть расположены сбоку от бедер. Затем перемещаем тело вперед и опускаем ягодицы вниз, сгибаем локти и отжимаемся, пока плечи не будут параллельны полу.
    </string>
    <string name="exercise2_hands">Упражнение помогает похудеть не только в руках и бедрах, но и повышает выносливость всего тела.\nТехника выполнения: Ноги вставим на ширину плеч, руки вдоль туловища. На выдохе делаем прыжок, широко разводя ноги, при этом поднимаем руки вверх и делаем хлопок. После этого возвращаем в исходное положение.
    </string>
    <string name="exercise3_hands">Отличное упражнение, которое прорабатывает не только мышцы рук, но и груди. А главное, его можно выполнять в любое время и даже не вставая с дивана.\nТехника выполнения: Берем небольшой мяч двумя руками, крепко сжимаем, при этом направляя всю силу на ладони. Нужно следить, чтобы руки были на уровне груди.
    </string>
    <string name="exercise4_hands">Упражнение, позволяющее дать хорошую нагрузку на основные мышечные группы, сжигающее калории, формирующее правильную осанку. Выполняется для укрепления мышц рук, а также с целью профилактики дряблости кожи.\nТехника выполнения: Упираясь ладонями и пальцами ног в пол, вытягиваем тело в прямую линию. Стараемся удержать планку в течение минуты.
    </string>
</resources>