<resources>
    <string name="exercise1_legs">
Эффективное движение, которое выполняется с весом собственного тела. Старайтесь приседать как можно ниже, сохраняя прямую спину. Пятки запрещено отрывать от пола. Упражнение помогает не только сжигать жир с ног и наращивать мышцы, но и улучшать технику приседаний, координацию и равновесие.
    </string>
    <string name="exercise2_legs">
Это упражнение №1 для того, чтобы накачать ноги дома девушке. Обеспечивает почти безграничную прогрессию. Для отягощений используйте гантели, бутылки с водой или любые тяжести с подходящим весом.\nТехника выполнения: Станьте ровно, ноги на ширине плеч. Носки немного развернуты в стороны. Медленно присаживайтесь как можно ниже (с ровной спиной и без отрыва пяток от пола). Без паузы поднимайтесь вверх, делая выдох. Постоянно меняйте условия выполнения и вносите разнообразие в программу. Например, чередуйте по неделям обычные приседания и сумо (для проработки внутренней части бедра), делайте фронтальные приседы и т. д.
    </string>
    <string name="exercise3_legs">
Одно из лучших движений, направленных на проработку ягодиц и бицепса бедра. Его можно выполнять как на полу (лучше для новичков), так и на любой устойчивой табуретке (40-50 см). \nТехника выполнения:Ложитесь на пол и примите упор на лопатки и стопы (при выполнении со стулом верхнюю часть спины следует разместить на краю сиденья). В исходном положении таз лежит на полу, руки лежат вдоль корпуса. Медленно выталкивайте таз вверх до тех пор, пока тело от колен до плеч не будет формировать ровную линию. Сделайте небольшую паузу и вернитесь в исходное положение.
\nПри слабых мышцах ног у женщин можно делать упражнение без веса.
    </string>
    <string name="exercise4_legs">
Упражнение, которое можно делать в любом месте. Отлично развивает взрывную силу, растит мышцы бедер и ягодиц. Также способствует улучшению рельефности мускулатуры.\nТехника выполнения: Станьте ровно, спина прямая, руки опущены и расслаблены. В умеренном темпе присаживайтесь вниз (чуть ниже параллели бедра с полом). Мощным движением выпрыгивайте как можно выше, отводя руки назад (для сохранения равновесия). Мягко приземляйтесь на носки и повторяйте движение.
    </string>
    <string name="exercise5_legs">
Это основное домашнее упражнение на ноги для девушек, которое поможет сжигать жир и делать ноги рельефнее. Как и бег, зашагивания относятся к категории аэробных движений.
\nТехника выполнения:Поднимайте ногу и делайте шаг на тумбу (стул, табуретку или любую устойчивую поверхность). Становитесь всей стопой без акцента на пятку. Переносите центр тяжести на ногу, которая стоит на тумбе, после чего поднимайтесь наверх и одновременно подтягивайте вторую ногу. Когда обе ноги оказались на тумбе, медленно отводите ногу назад и опускайтесь вниз. Приземляйтесь на носок, после чего ставьте на пол вторую ногу.Следите, чтобы зашагивающие ноги чередовались (по времени или количеству шагов).
    </string>
    <string name="exercise6_legs">
Статическое упражнение, которое нагружает ягодицы, бицепс бедра и квадрицепс. \nТехника выполнения: Подойдите к стене и упритесь к ней спиной. Руки вытянуты вперед на уровне плеч. Ногами сделайте полшага вперед.Медленно «сползайте» вниз до тех пор, пока бедро не будет перпендикулярно голени.Удерживайте такую позицию 45-60 секунд или до ощущения нестерпимого жжения.Это упражнение не только поможет женщинам накачать ноги в домашних условиях, но и укрепит связочный аппарат.
    </string>
</resources>
